Vvd守唔守到美斯？

好似未守過

Sane 已經玩殘佢

Celtic個陣好似對過巴塞

Vvd識波既就會跪係到崇拜小花

聯賽唔同冇得直接比，但舊年美斯輸俾羅馬，VVD屌打羅馬

兩場對羅馬失4球=屌打

羅馬咁平送件沙拿俾利狗 唔使俾下面人咩